乃木坂46討論區#308: 8週最後召集！

乃Po呼籲:

「 想睇手足裸跑」

乃木坂46(Nogizaka46) 是一個日本大型女子偶像團體，為另一著名女子團體AKB48的「官方對手／正式對手」（公式ライバル），因此其行銷策略與AKB48的姐妹團體——SKE48、NMB48、HKT48等不同，但總製作人同樣是秋元康，且與其他姊妹團體之間仍常有跨團體的合作或競賽企畫。團體名字中的「46」讀作「Forty-six／フォーティシックス」，而不是讀作「四十六／よんじゅうろく」。包含一至四期生在內，團體目前共有43名成員，而隊長為秋元真夏。其與2015年8月21日成立的櫸坂46、以及2019年2月11日自櫸坂46獨立的日向坂46，構成大型偶像組合系列「坂道系列」。
乃木坂46是作為AKB48的「官方對手」而成立的女子團體，因此跟AKB48的「姊妹團體」（如SKE48等）不同。例如團體不像AKB48及其姊妹團體般擁有AKB48劇場、NMB48劇場等專屬表演場地。團名取自坐落東京都赤坂地區乃木坂的「SME乃木坂大樓」，該建築為所屬唱片公司日本索尼音樂的前辦公大樓之一。根據秋元康所說，「46」象徵：「就算人數比AKB48少，也具有不遜於AKB48的幹勁」。

成員名單:

-NEWS-

乃木坂46 24thシングル
「夜明けまで強がらなくてもいい」
發售中

桜井玲香2nd写真集『視線』
發售中

衛藤美彩フォトブック『Decision』
發售中

山下美月1st写真集『忘れられない人』
發售中

与田祐希 2nd写真集『無口な時間』
3月10日発売

堀未央奈2nd写真集『タイトル未定』
2020年発売

乃木坂46成員列表 (最新)

歡迎新人加入

請新/舊手足定期體檢

Q&A

1）那乃木坂乃何許人也？
簡單來說，乃木坂是來自日本的偶像組合，演戲唱歌跳舞等全部都會參與，是正統全能型偶像。

2）那裡可以購買乃木坂既有關產品（生寫、CD、海報、寫真集、演唱會等）？
一般來說，信和地庫會有存貨，不過價錢就...另外有不少商品需於官方WEBSHOP購入，不過這裡有機會提供代購,，要看看手足們的心情。

3）這裡可否討論其他非46的成員？
我們一般不會阻止，但請適量討論。皆因這裡主要討論46GRP,你也可作理性討論，攻擊、黑其他成員,但請先作好世界大戰的準備。

4）那麼我要如何見到乃木坂成員？
直接飛去日本或中國參加握手會、演唱會、見面會，但不要幻想會再來港，因香港已經柒出國際。詳細辦法請向手足查詢。

5）除了46GRP,有什麼值得推薦？

乃木坂46討論區#307: 乃木坂46 25thシングル 予約受付中！

lm

新飯LM

Lm

留名

文青橋留名

禾掛禾年禾咩留名

柴寶留名

禾白留名

堀未央奈 一生最愛

lm 2020仲橋

好撚恐怖

啱啊依家仲講橋

祝珠美26單入選拔

熱烈地彈琴熱烈地唱

熱烈地彈琴熱烈地唱

又ugprade左

正方型

咩正方形

禾ボーダー組留名

肥左咁多

兩個靚女

禾楓>年+

禾純今日個髮型

漏左個靚女

腿

老實講句
仲以為農曆七月十四

愛堀力不離不棄

又反乃既未來

依家個未來要用2個三角形砌埋一齊

但好過膠膠妹啦

你係咪準備將牙楓身邊嘅三期都笑一轉

我冇你咁黑心
我淨係反月同笑年+

點解要反月笑年

反月既一係Gay一係講反話
利申直

東蛋11單松村個雙馬尾真係超奇怪

明反暗撐

禾白

幾廿歲仲雙馬尾

同埋個陣好肥差啲以為瘦欣宜嚟，以家瘦返小小還可以

講開松村，其實佢有咩賣點

淨係知推佢同反佢係兩極

乃木坂46の秋元真夏（26）のセカンドソロ写真集（タイトル未定、竹書房）が4月8日に発売されることが12日、分かった。昨年9月にグループの新キャプテンに就任して以来、初の写真集となる

臭堀慢慢煲醋

唔揀4月6賣

推: 雙馬尾好正
反: 幾廿歲仲雙馬尾

LM

聰明女，好欣賞佢

好推佢，不過我都唔睇佢扮Q

呢張好gfable

業住我做嘅

禾櫻

禾手機入面張相嚟

花心到

係呢張櫻先save
邊夠你廁

禾沉思咗日
決定改過自新 淨係推十個

其他十個funson推

俾老女人1期同3期幼幼聯手打
2期って可哀想

funsun 其他台9up用

係公海好似見過

Ig Twitter

icon 個法令線すごいな

無論係童顔真夏定老婆真夏都大好き

咁馬拿豬係幾可愛ge

靚，淫，聰明，識引男人，識扮儍，但係又俾你知道佢係扮，個反差好特别

審女嚟講都唔夠你勁

個頭盔兩邊耳仔真係撐大咗

佢閱女無數

想跟禾櫻一齊沖涼玩鴨仔

禾越嚟越覺得禾櫻好似牙土咁純
未必有寫真賣，有都好健康

多謝讚賞

拖到就畢業先賣

feel到好快就有人黎jer手足

@廁路比

都幾醒目
下下都識遮住個倒梯形下巴
唔錯

曲線召喚佢出嚟

想牙櫻玩我鴨仔

晌路比

第二本有機了

又打劫
無錢喇

Btw飛鳥幾時出第二本

方便你地買五本免運費
美月yoda美拿豬同堀+是但

幾時到牙土牙梅出

牙櫻都黑 無人性

佢好似講過唔再出

日森仲有咩

申仁劉明

佢睇落都唔多想出啦

仲有咩睇

咁都係黑咩 事實黎架wo
遮住咪咪好睇啲
讚緊佢識遮住自己缺點

禾櫻冇缺點

搵中村和孝影可以玻璃變鑽石既
早排Friday輯相影得幾仁

親 你喜歡啦

translation: 冇身材

灰心細一個碼背心，訓係床著褲

睇身材就睇牙咩啦

珍

冇錯

老啦

仲有瞓喺張床著牛仔褲

鐘意patpat

出本唔露嘅
著下自己中意嘅衫
我都會爭住買

佢唔鍾意做啲佢唔鍾意嘅嘢，似乎出寫真係佢唔鍾意嗰範

守護孩子

營運叫到，佢有得揀唔出咩

講到好似潛規則咁

話晒都養咗佢八年

本日はTBS「櫻井・有吉THE夜会」です📱⚡️

4人そろってまさにスマホファミリーでの出演！
#千葉雄大 さん、#白石麻衣 さんのかわいくない一面がついに…💥!?
番宣も4人でばっちり決めて頂きましたので、お楽しみに！

黑鳥>>運營

老人家啲戲……但我鐘意

其實冇乜身材個啲比佢地出本時裝集feel嘅都唔錯

雀仲出既一定支持

都要個mb有fashion sense 先得，咁耐我只係諗到万里華夠資格出

潮流達人7仔點會冇份？

出左啦

七仔都係賣波

睇番工事中
以為聖仔想送舊畢業磚俾阿松

代唔代表鯨仔立場？

牙土健康就得
唔洗性感

唔出最好

唔評論個別事件

牙雀d私生活又幾謎

要知道雀啲私生活唯一方法就係自爆/阿媽爆，食早飯要餵、鍾意士多啤梨等

月月新劇showroom

牙雀價值觀都好獨特
就係佢依種性格好有吸引力

你你杏

M男會超迷佢啲人成日將老橋同牙雀撈埋一齊講，其實都差幾遠，至少價值觀嚟講老橋係想同我結婚

能年寶寶真係近年不遇藝人No.1

有無手足買過乃木神社既日本酒 好唔好飲?

牙雀嗰種獨身主義太強
真係覺得佢冇咩拍拖結婚嘅意欲

乃木坂46 齋藤飛鳥 子役時代 CM等 まとめ ピラメキーノ

就係鍾意被佢S

琴晚先睇完

因為佢未遇到我

好想瘋在同marika去下北澤買衫

乃木坂46 25thシングル『タイトル未定』個別握手会
２次受付結果(３次受付時点)

412/870の枠が完売(完売率47%)
#乃木坂46完売表

しおり、梅澤、遠藤、賀喜、掛橋、筒井、山下、与田、清宮、まいちゅんの10人が全完売に

四期cls 啲廁佬多到

好撚誇張 四期打到嚟 三期冇掟哩

ol勁到

牙柴渣架

想揸牙麗

任揸架喎

典解矛人欣賞廁久bb

係咪黑面嚇親人

爆能左部

諗起之前豬尾叫人唔好掛住推4期

禾掛

又話阿柑同豬尾都好鹽
依家成堆人走去握阿柑

新女爽歪歪

以後咪制

啲repo都幾兩極下

日奈

新飯想問 點解理理杏 好似收左皮咁？

一期個堆真係賣淨庶

黑心

整番張試下先

衰過臭臭

其實佢前排都有動物朋友套舞台劇，唔算收皮掛

馬拿豬好似打工番都有講過握手會見自己d飯去咗4期到了

禾楓p完靚到

吉田都有舞台劇做下啦，豬尾就咩都無...

有冇

Yoda同牙咩都完售，如果蓮加都冇就會揀理理杏

尋日係神保町個間地下賣寫真既書鋪, 見到佢將美月本寫真放埋起av女優高橋xxx本寫真隔離

鯨仔都開始追擊豬尾

整張試試先

有得去上海台北

無狙擊，陳述客觀事實

黑夠禾地美月未

麗乃存在感都好低下

sorry old news is so 唔識串
但係乃木坂地鐵站個列車到站音樂係君の名は希望, 聽到個下好正 好開心

想比牙堀西面

阿楓都冇乜野撈
得乃木英

即係冇反應？

同步巧合

佢好有媽媽性格，好似媽媽鬧仔咁

沖繩.jpg

比多啲冇睇開idol嘅男士認識下美月寶寶 唔係壞事

慘
我相信係一時時嘅啫

會唔會俾人問番號

要打理Twitter acc

應該係新番所以擺埋一齊, 乃木坂46有自己一格擺書

想問下venus 出個本 封面閃閃下既書入面有d 乜野睇? live d 圖加字?

無工開先有時間玩

佢平時節目都係咁嘅對應

你都幾開明下

南南都冇乜野撈 怕矛表現比四期殺到嚟會踢走佢

腩屋企咁疊水做唔做都冇所謂啦

記得有人講過
封面閃閃下個d好多都係伏黎

咁起碼靚D

白間屋企咁有錢都要出嚟賣波啦
偶像興趣野長做長有

但腩hea住做

驚禾腩心態轉變唔想再做idol 多過驚佢比人踢走

想揸多次

桃子係咪又比人特登空注一部
成日都係咁

係咪咩鹿岩社 好似求其搵啲劣圖湊埋一本書 好耐以前有巴打講唔好買

dls 2次全落之後就完賣
禾要揸爆禾喜呀

有冇興趣握下其他好女仔

我有一本花花既 就係LIVE圖加啲字

原本冇喜就櫻 冇櫻就掛 冇掛就yoda 冇yoda就咩
全部都完賣
依家諗住抽下聖/年

好在人少少 都有返啲鏡頭

呢種

抽唔中因為你愛唔夠

如果有多d雜誌 job做就好
唔使日日都話咁早訓

等全握

唔爭在其他咁多個都抽晒佢

有冇興趣gchi廁久

近2單真係抽幾多中幾多

黎緊仲有套

中左唔找數呢

代表佢太廢搞到我中太多

又話桃子係你老婆

太廁唔記得自己推邊個啫...

牙土得返嗰場去唔到
我淨係去到尾場

廁撚悲歌

噢，怪錯你

記得一開始梅未上位佢仲係拍住4天王

啫係一二抽冇抽囉

緊係右邊啦，任你握喎

僕の衝動做C 個MV幾好睇

等全握算

一個累全機

有明顯感染者 應該變公煮號咁

早知今日下午就走喇

話飛就飛

話明一二抽全押禾喜
原本諗住全握土

貧窮限制咗我地嘅想像

而家咁嘅時勢，中左都唔知好事定壞事

真

二抽已經可以抽三次 有quota可以抽桃子架喎

我有2張

到時戴口罩揸手

中唔中你老婆

一抽中4張 二抽全落

識嘢佢嗰本仲要喺香港影

ching有冇玩揸手

之前原本諗住廿五單第一次玩下，而家等下先

我都係第一次玩到時去唔成啲揸手劵可以當廁紙用

某會然淨咗啲賀喜冇握 唔知點解

我都有花花嗰本
有啲圖勁低清

禾24單個握都係咁講
然後全握撞final
25單個握全落

禾唔是香港住呀，好似你地返鄉下咁咩，㸃都要 plan下

米八外國巨

2/18発売『#関西ウォーカー 3/3号』に #千葉雄大 さんと #乃木坂46 #白石麻衣 さんが登場！

肥柒毒撚一件，真心有小小驚嚇親 mb

載個口罩去😷就唔覺

好提議

想咀落去

想攬

錫淡先

未揸過點知鹽

日本人好尊重美月

立即變得好細粒

連鼻哥窿都

珍唔珍

真禾都明你嘅感受

假啦，點會無禾白

花奶都有得出
真唔真牙

叫鯨仔同佢配藥

牙土健康寫真

跟唔到後半個ff過程

Sor，音B輯相係我操刀

呢個巴打要14日

佢要42日

我會自己自律地強制隔離架啦

立左新例同po既都要強制隔離

真 想睇mb靚衫加靚景多過睇肉

係內幕料就爆到臭臭邊日出啦

好似禾呢d 高汁手足就唔洗

你都係想引人jer你啫

你咁得閒就去抽牙柴揸手啦
Weak 到你

#曽於市ＰＲ

遲d 變左北野個本係咁推遲

CLS

佢地下次記得桃子生日再講

花奶

駁吾刀

禾土生日同禾差10日only

上次官方唔記得左

已經俾3個mb爬頭

迷柴但手都唔揸

係已經變左

禾記得老婆生日就得

滯港撚係咁

證明你唔夠愛

你啲愛溢埋去藍色坂

禾一星期得7日 唔夠分

你係咪比我傳染左

糞口感染

中田花奈

Whyyyy

迷之音B

岩先食飽

唔想傳染肺炎

鐵膠

個個都去到揸手咩

上次睇完瀧野鐵膠番 禾都有啲性趣

你飛行巨扮乜

呢班人好熟口面

揸得一次手都叫飛行巨

u1.8靚仔英國人

佢仲要係食女鬼

香港先係疫區
驚閪

人在英國仲點飛日本

點解牙南可以咁多年都咁可愛

你有私人飛機

好似間中有見到
唔係好知叫咩名呢

翻譯：點解可愛可以咁多年都咁可愛

點答你好

啱

第三幅影到牙聖個樣好怪

圍爐

清晰波

佢真係好似賓妹

每次見二期相都會第一時間搵ol
估唔到自己竟然會鍾意個最老嘅

年齡唔係問題啦

你中意啦

第一時間搵琴子，琴子靚到飛起

呢啲口罩唔得架(應該

二期唯一一個完售

OL 係正㗎，睇完工事中講佢兼任OL嗰集，就覺得呢啲女仔做老婆一流

#乃木坂46 レギュラー企画「#のぎおび⊿」ご視聴ありがとうございました🍫

2/14(金)は12時半頃から #寺田蘭世 が配信🧡
中田さんから寺田さんへの宿題は…
「プチョヘンザッなみに上がるあおりお願いします！」

※配信時間は多少前後する可能性があります

Pt比人cut曬可以睇了

代表under賓妹多謝你支持

今日原來係花奶 冇睇添

你都onlun9

駁禾唔到就人身攻擊

有白麻了

好想拮熊大

唔想挽兄弟戀

セクハラ花奶

認真, 白麻似鍾意山田孝之呢type粗獷型定係雄大呢種小白臉又搞笑

白麻形象矛了

我想你戴口罩呀 唔係呢隻咁楂 信我啦巴打絲打

Misa

花奶又贏
又有cm又有得上電視

個wink巧多眼尾紋

福神資源

同禾好似樣嘅柄本時生

死基佬

挽夫拉圈

點忍

好gay

頭先あ左三下好似比人插咁

似鍾意我

黑歷史

典忍牙甘多

夠鐘食藥啦

想俾佢s

直頭同啲囡囡鐘意飲咩奶蓋一樣咁cls

吞晒D白濁液體

銀魂個土方咁

禾飲白麻嗰碗
你飲大雄嗰碗

有著衫差啲認唔出

白白真係易養，晚晚食我支蛋黃醬就攪掂

岡田

咁都賣到廣告

cls 禾松個樣後生到

屌 借醉行兇

第二次仲要宮間行開先咀
好似NTR咁

岩岩煲完7週

好想留佐藤健個頭 好型棍

好j家仔

佢話聽日做完SR就可以同我過情人節

高山

佢早幾日同我講 冇工開日日都係情人節

啲女俾佢溝哂

P1笑死

擺明想cow成田凌

成田凌都係基 有乜理由比人咀2次都冇野
禾試過比基佬摸手仔都即縮啦

月囝

高山同賀喜一樣type

馬拿豬ig

第3張好L型

睇左7周
桃子好正想加推

加

@工廁中

有無興趣....

運營終於放人玩ig

係咪只有出寫真先係咁？出完個acc就會唔再更新？

所以堀先一直拖完唔出

個個都出寫真咪人人玩ig

咁其實松村個ig係點，唔係完哂宣傳啦咩

原來我冇follow佢，不過發現佢同我都鍾意去旅行

攞正牌玩

牙松不嬲係個人ig嚟 i

美月仲玩緊 高山之前都有開 唔知仲有冇玩

白石之前係咪都有個？ 定係我high 大咗

高山好似無玩好耐
後生女美月就成日玩

好似無

氷結限定ig

點解掛寶可以笑得咁靚

好似係依個

掛寶牙......

多謝支持禾老婆

普通啦

似小島

留俾你
我遠觀就滿足了

跑咗先

廢話？

禾follow咗美月 yoda 馬拿豬 就係冇follow臭堀

你仲遠過我

好彩之前俾plan咗24單全握

以為係第三本

0成本又賺多筆

有開心版冇買到 個呃錢封面又幾正下

仲有冇想見 mb 未握

終於有新人推土

禾花禾聖，年十就想揸多次 上次炒咗車
當然25單就到都會去苦行禾白

想知年十repo
全握想揸喜年土

喜同yoda都想，但唔知點解對聖嘅渴望大啲

一張飛同一列可以握2個？利申真未揸過手唔識野

握完白麻仲有時間咩？利伸唔識

全握嘅隊有時會兩個連埋
希望你中到聖仔等repo

我上次去無排mini con一早去到就排禾白，揸完個下1點45左右
見仲有未截龍就排埋雀，排到5點左右然後年十又未截最後就揸咗四個
本身個plan係禾白之後年十，聖仔再睇情況決定

希望你握到哂咁多個

除咗花之外，年十同聖有排都未走唔怕住

有，全部走曬

禾打算4張券
喜先之後土之後年
利申窮撚揸1秒手就夠

慘

係咪小左一個人

有冇握過你個名

當晚就後悔冇揸多幾張

我本身都係拎住4張去，去到當地買多咗四張
我年十2張都有幾秒雖然我hang機

無啦，嗰陣仲係好細個

去舗頭定搵人買

乃結成嗰陣禾先初中冇耐

會場有得買

好想揸手呀

Tower record 爆碟
順便影埋mb框

講起tower record
早個月去金澤嗰間行諗住爆下碟
點知24單都可以某啲type冇貨

我上次去都好似有啲type無

嘩呢二張好正

「ZIP!春フェス2020」に #乃木坂46 が出演
開催日：3月26日（木）
開演：17時30分
会場：東京ドームシティホール

貢早

今晚同禾白煮飯仔唔出街食了

今晚禾白煮俾禾食

睇睇下 牙櫻都幾Q

禾白一晚究竟要陪幾多個

識野

迷櫻

拍牙櫻膊頭.gif×2請出招

嘩 又印 真係印銀紙咁

嘴唇同眼神好q

本日は #バレンタインデー 🍫

花

田中好堅 維持每週一萬本

白麻唔敢出新同佢撼

迷白手腳會唔會為個封面再買

田中個本去到LIN級 白石點.GUN

會買

My fa

馬拿豬細個

原來隻狗今日一歲生日

2/21(金)「全力!脱力タイムズ」

出演 #白石麻衣(#乃木坂46)

白石麻衣が奇跡のパットを披露&結婚で両親に感謝!

ゴルフ未経験者の白石麻衣も、ロングパットに挑戦。パターの持ち方すらおぼつかない様子の白石だったが、とんでもないミラクルを。

白石と吉村がそれぞれの能力生かした異色のコラボ披露

禾白唔使露都一樣好多人買

MK妹

點解要剪到咁

呢個髮型顯得眼袋好大咁

蘭仔 一樣咁正

禾蘭禾雀

最冇接點嘅98組
雖然有講過幾次中意阿雀但好少互動

好多核突公仔

下面一堆
我都幾中意呢隻野

蘭仔同南南fd底 想睇猫舌

禾課左琴子嗰隻貓

興奮蘭

琴絢蘭

白石麻衣いた！！！！！
永福町

雜

口罩都唔戴

笑死唔跟住條線剪

永福町駅から道路渡って
大勝軒の脇の道を歩く
十字路曲がって坂を下りれば
あなたの家と 思い出が見える

係咪拍工事中卒業回，專登去永福町大勝軒

拍MV？

同禾雀一樣鍾意搖黎搖去

手字好似靚左啲

立ち直れ中？

2.0

可能工事中卒業回

呢間大勝軒其實係唔係劍心吹奏個間發明沾麵既大勝軒?

雀鍾意側頭

Cls正能到

立ち直り中?

Btw覺得立ち直り中同未聞花名secret base個melody 好似

雙胞胎

25

咸濕boy

唔幫美月寶寶宣傳吓

冇波不了

樋口日奈
Higuchi Hina

「せいらと猫舌Showroom前に 撮った動画^ - ^💕 丁度その時755がメンテナンス中で上げられなかったから、今あげちゃう！」

一個禮拜邊減得切肥

2/22発売 アップトゥボーイVol.288は #乃木坂46 4期生特集号!! セブンネット()でご予約頂くと、表紙と21P超ロンググラビアを飾ってくれた 編集部イチオシ #遠藤さくら のポストカードを差し上げます。
＼さくちゃんカワイイ!!／

不良少年牙喜

想俾佢cow

wa乜水

放大睇會見到豬尾塊面好多暗瘡印

【オヤジの仕事】乃木坂46の早川聖来さんが、父親が帰宅すると机の下に隠れていたのはなぜ?

佢爸爸又幾好，每年帶佢去海邊露營，唔俾佢學空手

你指邊個

蔡一智

世伯

岩田剛典咁

今日超想見到黑島：

可惜現實係殘忍嘅：

本日テレビ東京MX「ナイツのこれイチ」19:58~
出演しますので、観てくださいな☺︎
今年もチョコレートは作らなかったし、渡す分しか買わなかったなぁ😔
来年は時間があったら作ってみようかな．🍪

戴得多豬咀焗住

賀喜…會唔會係gay的

ACG貼圖BOT區(111) 屌撚死齋藤飛鳥隻狗條賤畜

禾老公嚟

你係0仔?

想俾牙喜拮

點知攞碌真嘅出嚟

買

個別情人節生寫

嚇親

驚嚇程度同24單cm嘅牙櫻有得揮

你又想點

蓮加條裙好平時牙堀私服feel

系都要拖禾櫻落水

咁真係得人驚

同二期一姐一樣

都係禾楓最靚

鏈爆佢個頭

一陣又比人jer有錢去旅行冇錢去揸手

去完旅行咪無錢

俺の あやめ

你收埋我老婆啲相想典

你班友連嗰半年都唔忍得！

前髮

po出嚟俾大家

有陰禾白

唔係表演服

乃木坂工事中【白熱世代間ギャップバトルイントロ問題で大熱唱】

今週の乃木坂工事中は「世代間ギャップバトル」
▽どの世代にも対応できる全世代型アイドル を目指すため！世代別のクイズやゲームで対 決する年齢別チーム対抗戦
▽「１０代チーム 」「中堅チーム」「ベテランチーム」の乃木 坂メンバー！そして「４０代チーム」として バナナマンも緊急参戦！
▽「世代別イントロ クイズ」では早押しバトルが勃発! メンバーもバナナマンも大熱唱する中!勝利 するのはどのチーム!?

先行cut

請我食檸檬

我發覺清你UP啲圖成日都睇唔到

未瞓醒撳錯

第一張似本人
第二張似豬尾
第三張似pepe

發覺今日好多會然都失蹤晒

咩日子牙 去曬屌女la

仲係到既先係真飯

同左蘭仔Live chat完就瞓左
那有女

主席我要求點人數

乃PO得返小貓三四隻

報到

到

角度問題

喺街都上到乃Po啦

係咪你

肺炎牙 仲搵命博咩

即係無肺炎你已經係街

係牙 本身今日要翻pt依家矛得翻

唉屌你老母又全落

唔緊要啦 聽日一定會好天嘅

我女朋友岩岩送左禮物比我，巧開心

中咗張肥月

有無發現得你兩條高大型棍靚仔係度圍爐

井上小百合ですが、出演舞台制作スケジュールの都合によりライブ出演との両立が困難になったため、8th YEAR BIRTHDAY LIVE、DAY３公演及び、DAY４公演を欠席することになりました。尚、DAY１公演及び、DAY２公演につきましては、予定通り出演させていただきます。

また、佐々木琴子に関しまして、体調不良によりリハーサルに参加できない状況が続いているため、DAY１～DAY４全公演を欠席することになりました。
楽しみにされていたお客様には、深くお詫び申し上げます。引き続き、井上小百合、佐々木琴子の応援のほど、よろしくお願いいたします。

琴子

啲偽毒出曬街

多咗，牙堀個變化咁大

牙喜

牙喜溝返自己都得

睇喜做渣男仲正過睇佢做女

喺屋企打緊飛機

はふーん

我屌....
好彩唔去

2/22発売『アップトゥボーイVol.288』付録A2特大両面ポスターの絵柄を公開! 2種のうち1種をランダム封入致します!
#かきをイケメン過ぎ
#聖来ちゃん可憐過ぎ
#遥香ちゃん守ってあげた過ぎ
#さくちゃん安定の可愛すぎ
#結果どっちが出ても嬉し過ぎ

D tag

買了

就到老白了

この前、今野さんのマスクに
裏裏裏裏
ってかいてある面が表になっていました⸜( ⌓̈ )⸝
でも言えませんでした
だからブログに書きました
皆さん、マスク表裏間違えないようにつけて
そして手洗いうがいして
風邪などに負けないようにしましょう
（´-`）.｡oO（

今野戴口罩反轉咗戴，珠美講唔出口，要係blog講

咁落今野面
唔洗旨意再上選拔

HTC、スマホ撤退

啲廢老

網上9c就叻 現實生活佢唔敢面對

同禾一樣

你真人高型棍

Twitter

またまた本日も未公開映像をおまけで公開いたします❗️
タイトルは「空に浮かぶ人」です！

南

唔襯機同老細講下野打下關係，唔識do

黎了

可以同我

禾花好高

牙雀都可以

佢鐘意的西野都冇波架啦

10個，正到

想俾佢射

新飯留名

今天是要吃很多巧克力的日子～
沒辦法，因為是情人節嘛～

你吃巧克力了嗎？

主席
我要求點名

完美carry晒D帽

點解畢業都唔去8週

体調不良

樣嘅問題

好靚。戴咩都靚

令女真係好尾機

唔想見班毒撚

藉口喳嘛？我懷疑營運同琴子傾唔掂數？有乜理由4 day 都出唔到

呢個make sense d

你都射左幾十張個握券

之前話整親腳嘛，可以傷好耐

互射

桃子又得

琴子一睇就G身體好虛 好想照顧佢

遞咗紙唔想做

搶錢啊 老婆大人
又引人買

因為音推呢個高大型棍唔去

我都覺其實可能佢本身已經無心繼續做，廢事又要練歌練舞

新進廁佬

個個都啱

情人節繼續睇戀愛文學之旅

跟你學嘢咋

好q

咁先有禮貌呀 當眾落佢面咩 你地識乜

小妹都想咁近影

而家咪當眾落佢面

依家先上水 有理由相信你去咗食囡囡

係善意既講解

邊個今晚唔上水就係鬼

真係鍾意上網唱人喎

個個係黑石黎

仲衰過Twitter唱衰人

佢英國食 你香港食

❤️~HAPPY VALENTINE~❤️
#柴田柚菜 & #遠藤さくら & #清宮レイ

#乃木坂46
#情人节快乐

還我卒業live
當年日芽香同marica 喊到豬頭嘅一幕係經典嚟

未fc

make sense 喎佛系琴
咁仲有二期live點算？

禾固定10推

我一直都係到喎

英國咩都無得食

這是堀未央奈3.0嗎

柴寶腳
btw 殘體 又奶

3.0我可以

二期live會玩啦

食完就冇

收到wind 你一路食女一路上連登

唔係掛
網紅look 你都啱

地區問題？ 禾fb 正體字嚟

D片放上fb，微博但又唔埋上Twitter同公式youtube

twitter個條友應該蝗嚟
btw fb 有po片

出街同上水有衝突咩

睇落好似好過2.0

上水有衝突？藍旗未

屌 係 睇真啲先發現 柒咗

跪求霸氣巴貼多啲花花嘅gif

條友奶

你食完女先上水
我毒撚全日都睇緊直播

無啲咁嘅事

點解要食完女先睇直播？why not both？

btw有咩直播睇？

真 已fc廁路比食飽女

胖虎

啱啱睇禾白上節目，依家都係睇人播戲同玩電話

啱啱剪短個期最正

傻啲嗎
緊係同條女坐喺梳化一齊睇啦

你條高大型棍食完女飯又b害禾

我老婆係大佬

睇嚟你有女先咁講
btw禾白依家咪係我隔離

有手足做證 唔信可以叫其他人fc

其實1.0最正
唔明點解佢對自己個樣冇自信

Yoda玩鴿

咁啱嘅，禾啱啱同掛寶食完飯，而家等食甜品

禾以前是迷堀架
係2.0之後先棄咗

無

你夠鐘食藥就正

金川對鞋睇黎好高

利申：唔鐘意Hori呢type女仔
但好欣賞佢嘅努力和敬業樂業
不過2.0真係好難支持落去 :(
其實自然就是美呢

想問叫あやめ做ママ有咩咁好玩

搏有奶飲？

想懟冧二期大家姐

係咪上個禮拜

將張gif掉轉就係五大訴求缺一不可

4期ray表紙

花花好女仔

你開始睇奶嗰陣佢已經變咗2.0好耐

四期寶寶

八周嘅手足小心啲
名古屋市は14日、市内に住む60代男性の新型コロナウイルス感染が確認されたと発表した。米ハワイから今月帰国した後に発熱し、入院中。肺炎患者との明確な接触は確認できていないという。

乃木坂どこへ

念願の東京タワーへ！階段で展望台を目指す乃木坂４期生に様々な難関が…絆で乗り越え中学生・筒井の帰宅時間までに間に合うか？
▽全員一致クイズ！金川が謎漢字連発で爆笑＆天然すぎる田村真佑
▽全員成功でクリアゲーム！矢久保美緒がブレーキに…プレッシャーに勝てるか？運命は柴田柚菜の右腕に…奇跡を起こせるか？感動のエンディング
▽スペシャルゲストの正体に一同驚愕

玩撚完

LIVE完後新增5萬單確診病例

可以屌番日本仔傳染俾香港人了

可以同mb隔離

聖

牙源你個仆街仔戴埋啲無用口罩
你千奇咪搞到misa中招呀

兩盒 thx🙏

牙源有司機 可以2隻手搞

不要再說了

你玩撚完要隔離你

po頭三張得啦

咩2c

牙源唔戴

想食

牙喜嗰張夠啦

右下係邊個 突然面盲

一姐影得最靚

係wo

牙櫻牙喜夠啦 第三個都唔洗

今日好似未見過你 係咪拍完拖

金川

最好睇係古川八架

日本人唔興戴

周年Liveボーダー已經缺一個
唔好搵人代

換眼睛

唔係做乜要閃婚

睇左上
牙柑

同禾白出左去成日
岩岩先返到屋企炸

搞到佢中招

攪個大頭彿出黎

咁隻揪

ching 識揀
花花好女仔好老婆

好老婆！？

甚麼都不穿.gif

不願面對

有冇人呢幾日出發去日本

係 牙櫻個樣係幾唔掂下

聽日出發

盲反撚

Misa 結左婚？

劇透咗俾你聽添

同隔離櫻撞頭個陣最靚

好耐啦

卒業前唔係唔准談戀愛嘅咩
點解會咁快撻著仲結埋婚
明顯係卒業前一路地下情

花花係我嘅好老婆

頂

你唔講我唔google真係唔知

貼番1.0好嗎

完全估唔到

咁個陣一定係話冇架
所以咪一畢業之後就話戀愛了

仔都就生啦喎

maimai and nanami

真，既然大家都嫌棄櫻
唯有我要啦

卒業13日就戀愛了
拍拖6個月就結婚了
連登仔望塵莫及

堅？
有冇大肚相？
點解可以咁不負責任唔戴套

珍 最後法國新一姐幾正

淨係源田個年薪都冇可能跟啦

聖仔最到

一姐同聖仔你又啱

收到風坂道系列冇規定唔俾拍拖 馬馬講嘅

同我爭

睇下隔離井口

12月揸完手覺得四期好多都好正
特別係牙喜

冇話唔俾拍但出事自己負責 好正常啫

幾多？可能跟到呢

四期真香
你最愛喜對你個眼神

咁點解花花話冇戀愛結婚想法

太忙/呃毒撚繼續課金
利申迷花

你有邊個mb唔迷

個廁list漏咗喺電腦 聽日share

好似一億四
仲要只係第三年

連新人都知你有幾廁

佢同公廁中廁到出公海

Misa旺夫
2020年薪水調漲6,000萬 8,000萬→1.4億円

多得你哋惡意宣傳

咁真係正呀嘛

跟到既話就唔洗係乃po同你地廢up啦

不明文規定 最起碼唔好好似佢老死咁比人斷正

ok la

你鐘意俾人jer你廁

多得各位大肆宣傳公廁侵
反而𠰴一識公廁中

手足你搵好多

三毛帶風向
禾唔廁的

呎啲咪好女仔好老婆囉
揀老婆識揀一定係揀個旺夫嘅

拉

你額頭大大個廁字

白麻玩男人

老婆豬 情人節快樂
我愛您一生一世 有我您唔會再食檸檬了

呢幾日上D節目都係咁俾人性騷擾

佢係女就岩

你班廁佬揸一次牙喜就明
真係好正

佢拍檔都周圍性騷擾人啦

手足cap埋啲哨牙圖

無話喜唔正，禾喜排第四
無時間去揸手

網絡世界係平等嘅
大家都係鐘意乃團而聚埋一齊
無分彼此

禾係喜老婆
等緊全握schedule

手足頭先食完🍋嚟 體諒下

全握嘅話揸大top啦

最後苦行

點解唔去個握

dnlm 全落牙又提

蓮加同珠美送朱古力俾阿楓

佢抽唔中

牙源：平時慣左唔戴

排到仆街

係喎 又唔記得左添

禾楓=可靠嘅大姐姐

個握都係你熟手啲

最鐘意大姐姐

點都冇7仔個次咁誇掛

real

攪唔攪得成都仲成緊問題 日本本地傳染緊了 防疫仲要拍得住腥港

白麻喎

我係白麻就射波算

三期牙梅似大姐姐d
仲要大長腿

白麻會少過7仔

聽講七仔個日握到十一點

除時8週live後大爆發

一圖3q

痴咗線
intex osaka 好撚大
都排成咁

白石麻衣やん「乃木坂46は恋愛禁止。」

禾櫻好QQ

禾小櫻花成日捱埋禾喜度

係。我FD排左12個鐘

中間2個就可以了

ok

發覺手足好鍾意係好多members 前面加個禾字
因乜解救？

未到都大爆發可能

冇記錯有人早成日排？

營運幾時學誠哥出app實名登記分階段預約握手

呢度朝早影中一批
本身三號館爆曬人 （全部排七仔）
條隊一路沿線排出去

去到兩點由於人太多要即場租埋2號館比人排隊

禾櫻=老婆
禾喜=老公
禾雀=女友
禾掛=牙女
禾腩=牙妹

營運話 錢已收 握到幾秒理撚得你

噢！白麻已經收工！

係 班痴線佬前一日紮營

聽講最前個個三日前開始排

バナナマンのドライブスリー ★白石麻衣、磯村勇斗…バンジー○○初体験!!
2020年2月18日（火） 24時15分～24時45分
・・・・・・
バナナマンが運転する車にゲストを乗せ、その人の行きたい3カ所を巡るドライブ&トークバラエティ!!今回はドラマで活躍中の人気俳優・磯村勇斗、乃木坂46・白石麻衣、東京03・飯塚悟志と、新しく始めたいことを体験する新生活スタートスリー!
▽パパになったばかりで体力をつけたい飯塚のため、5人が向かったのはドイツ生まれの最新フィットネスジム。ジャージに着替え、バンジーフィットネスに挑戦…果たしてどうなる!?
▽オシャレな差し入れが出来るようになりたい磯村勇斗と向かった先は、代官山にオープンしたばかりのりんご飴専門店。「超絶うまい!」と大絶賛!最新スイーツに感激!
▽1人で外食できるようになりたい白石の願いで、豊洲にできた最新スポットへ!絶品マグロ&高級ウニに大興奮!
▽車内では5人であの名曲を大熱唱!白石麻衣のプライベートも明らかに!?

遊車河後篇
做占，蘋果糖，吞拿海膽

We are sorry

名古屋有人中左招

會手斷

對腳=我成個人咁高

阿梅

學旅佢玩書道嗰集
著水手腳寫大字正到

我上次行2-3號館大到行咗3個鐘先行完

七瀨飯多到痴線

hello moto

痴線

次週「全力!脱力タイムズ」

#白石麻衣(#乃木坂46)出演
放送日：2月21日(金)23:00-23:40

唔知有冇圖可以瀏覽一下？

期待

自己睇啦成班偽飯

【伊藤万理華EXHIBITION “HOMESICK”】
梅田ロフト/名古屋パルコでの開催が決定！

・梅田ロフト 2月28日（金）～ 3月17日（火）
・名古屋パルコ 3月31日（火）～ 4月19日（日）

關西手腳有福了

我飛到的話308去難波睇lefty

點解禾盒珠古力會俾你po咗上嚟

法國手足你最近越黎越癲

大姐姐真係好正

呢個係黑石定音推

一開始見佢搣爛晒，見到成品之後真心我都覺得盒野有啲喜出望外

啲人話佢前期好釣，又肯叫人名又剩咁
後尾上左位就變哂
真唔真

黑石只係會食鬼妹

係你

我16年握白麻個陣係隔離𥄫到
都幾好笑容
之後就唔知

禾已經有櫻隊

有冇影到花花？

剩係握過冇影到

花花人如何？

想奶

張gif 咩意思
櫻隊見到你調頭走？

甩皮

【阿波銀行 × 乃木坂46】CM

カラフル編2nd フルバージョン
youtu.be/FxewKCjA2NA
40s.ver
youtu.be/_crfD9IJ1W4
15s.ver
youtu.be/QLmSKvPhT9U
メイキング映像
youtu.be/XLQBY523doU

超靚女
不過揸手反應幾普通
可能禾柒頭

禾奶開

被你條廁佬嚇親

可能差咁啲音樂藝術氣質？

其實你係咪m底，又引人jer你

好撚鐘意呢忽脾仔
好好睇

你咩2c

有24個人格係咁 有時會唔記得咗其他人格打咗啲咩

係啦 你見揸完喜 有個咁嘅眼神就沉船

個cm，牙雀係倫敦拍幾個shoot，黑石

馬蹄露你係咪又想獅鳥多鑊

推快啲 開新po LM 瞓教 好L眼瞓

邊個cm?

換緊新passport冇得出國

櫻個表情咪牙喜之前成日扮佢個個

祝乃post咁多位鹹濕仔情人節快樂

又蝦牙雀

咩cm即刻落去

頭先禾貼咗阿波銀行新個card loan cm

柴寶喺日本

#973

1001

個cm唔係幾個月前已經播緊咩

個銀行廣告好似次次都呢個背景